[PS4] Monster Hunter World (8)

資訊頁

新手Q&A
Q : 玩咩武器好?
A : 覺得邊樣型就玩邊樣

Q : 一開始用咩裝好?
A : 下位睇防禦力就可以 一係就飛雷龍

Q : 多唔多人用 弓/笛/鎚/乜乜物物
A : 多

Q : 咩武器高輸出
A : 用得勁, 咩武器都高輸出

Q : 玩男角定女角?
A : 隨你

Q : 咩武器高輸出
A : 用得勁, 咩武器都高輸出

Q : 有無人開個新手群？
A : 冇，有咩就係度講/係度約戰

Q :點解連唔到線既?
A: 因為要俾錢買PS plus

Q: 有冇pc版？幾時出？
A: 預計2018秋季出，除此之外咩情報都冇

Q : 買左日英文版...係咪要買返中文版?
A : 睇說明啦文盲

Q: 噴血少左點算好
A: 設定係咁

Q: 傷害數字好撚核突可唔可以整走
A: Option有得較走

Q: LOCK人有冇得用番3DS果款
A: Option有得set

Q: 買錯日英版點算?
A: 屌你老母個老母

Q: 大家同一進度點樣可以一齊clear/故事進度不足
A: 低進度入唔到高進度個任,你要先觸發劇情 去到見到條龍 可以發出SOS訊號既位
之後quit任 再重開就可以一齊玩一齊clear

Q: 順風護石係邊到拎
A: redeem完係房個貓

Q: 開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名?
A: 骨架類嘅整唔到,名改唔到

Q: Horizon 個任一開就解散
A: 個任有bug

LM

so..用依個？

咁快開

漏左加新q&a

冇鹿

唔係我嚟GA

兩分鐘前開定都唔加新QnA

打飛雷龍有無必要理屬性？

大家盡量傾番game啦

幾時有公會

收嗲啦你

唔多要

同埋今集有無農場？

正區

一個人係咪只可以入一個

公會系統可以係集會所拉人入 所以打個陣加係最好

thank you

邊度有新Q&A ? 下次加返

咁我o個個沉左去?

有類似農場既野 亦有貓派遣團

有新dlc
一堆動作，髮型，彩繪，獎章，接待新衫

8個

tg grp:

已經有好多人，純討論 想繼續係到睇人屌晒老母既可以唔洗入

係邊度

買數位版定實體版好

屌你老母開你老母tg老母group

毒係有優勢，如果真係過唔到可以考慮毒長槍以毒放血

打村緊急隻蠻鱷龍，見佢比隻雄火龍一下扣左700，雄火龍一下差唔多等於我斬佢三十刀

要宣傳既可唔可以出去
我一直都好有禮貌
做人有番少少良知比較好

屌你隻眩鳥係邊撚到架

咁係搶唔到

港服要比錢

其次你密都唔加 成班cdrom沖入去 你不如去香討開啦屌

多d on9 group入依邊就清靜d 入左可以唔洗返黎

你做乜野姐，唔識開post要係道拉客？

btw 大把人唔會追post, 你咁樣post係道都唔會有好多人睇睇

人生第2個post

可唔可以踢我入會

好撚多on9仔 抵你比人屌

一個公會好似50人(?)

其中一d動作同髮型免費哦

去拎埋個腋毛就可以打機

講番啱啱果幾位巴打聽 呢個素材原來係上龍骨 打風漂龍就有

留名先 有無2430-0130既朋友呀

農場好似似流通area既植物xxxx
貓派遣團要到3期團長個邊

大地結晶係邊區易出？

去左三團隻船之後無得整武器

毒妖鳥把大劍
再升一級要用一種藍色石頭
搵極都搵唔到係咩
有無人知要係邊到搵
搵咗好耐都搵唔到
thx

有無淨係玩片手既朋友

打少個

禁PAD飛返返去

深海結晶？
係陸地山瑚區

雙刀有無邊把推薦

Thx

出左素材wiki未？

簡單易上手，可以扑暈隻怪

好似就把把都要既

我用緊飛雷龍雙刀

因為雷屬剋痴火

依稀記得痴火驚電

hr8了

唔準你咁講

係負累，坐哂3次貓車

係咪蠻顎龍之後先到
我啱啱先打完飛雷
如果係之後去到搵thx

我仲要做立花宗茂架

補圖 我算唔算變樣嚴重

好似真係ok

Ok wo

你已經算係輕微

食多咗幾餐貓飯係咁

震乳巴打多數你開到post,下邊D Q&A 就交比你託更新啦
留意第1題改左做4個人

Q: 大家同一進度點樣可以一齊clear/故事進度不足
A: 低進度入唔到高進度個任,4個人都要先觸發劇情 去到見到條龍 可以發出SOS訊號既位
之後quit任 再重開就可以一齊玩一齊clear

Q: 溫暖的毛皮/翼龍皮打咩先有
A: 森林開地圖睇,打鹿
用石仔或者遠攻打翼龍

Q: 深海結晶係邊度有?
A: 珊瑚map做礦工

Q:輝龍石到底邊度有?
A: 熔山龍身上挖礦

Q: 設罝地的營區喺邊?
A: 地圖右上方

Q: 再開過個人,咁之前beta報酬同特典有冇得再拎過
A: 有巴打試過有

Q: 買咩機好/機同game幾錢?
A: 請去報價區問

Q:冇香港PSN 係咪要買多次?
A:唔需要,可以開個香港account set常用ps4
就可以用有買嘅account玩

Q: Q&A冇我想要嘅答案
A: 建議先睇圖鑑,多謝合作

我係數位版 我尋日開服用左粒幾鐘去整

龍骨中好難挖嫁？ 屌你挖左成個鐘得小同太古

開定個temp咪得

其實圖鑑係咩

點先知幾時上位任 拎到上龍骨係咪已經打緊上位

呢樣真

洛托姆

Horizon 個任點解入唔到

有冇人覺得貓飯隻總廚貓好似謝霆鋒

啲野食？

出事啦
有bug呀

Horizon 個任係邊到接呀?

活動

波台就無人肯開po

遊戲台就開N咁多個

真係好大分別

佢啲行為好謝霆鋒

有無人用蠻顎龍斬斧
定係比較推薦飛雷龍斬斧

珊瑚台地8、9、10區有，深海結晶

痴撚線進度點解可以咁快

都幾多人刷慘爪龍

返回調查據點 喺邊？
去番之前嗰度又唔係

買左條hdmi to dvi線諗住用舊mon玩 但出唔到畫面 可以點搞

我棍問下到底點樣捉龍
明明合埋麻庳陷阱然埋麻醉球都失敗

想問整飛雷龍鞋其中一個素材咩溫暖的毛皮打咩有

邊到入

鹿

實體版

打到佢就死先捉到

上面岩岩先po完

Sor問完先見到上面有講
Anyway thx

唔緊要啦
下個Q&A就會有

有無人打雄火龍

打到佢斷哂尾 行慢哂 都唔係咁得
有無咩心得 放既時機唔好

求入公會

應該要2粒麻醉球

大膽假設：係咪放漏左粒呀？要兩粒麻醉球

睇教學😂

龍骨中真係好垃圾 難搵到仆街

個特典造型係咪淨係可以一個角色拎
定係通用??

像素優先定fps優先好啲,係咪差好遠?

同意

你用緊咩機

Game入面會唔會有公會?
如果有可以加我嗎?

巴打有無心得

明白 一陣試下先 唔該哂巴打

每個sav都有

睇自己舒服
每人要求唔同

有無人幫手蠻顎龍
7jtHZdbtHrwp

thanks巴打 啱啱先睇到個新QA

裝有咩好介紹？

型得

2-3粒
掉完可以繼續斬
可以斬到某個血量照捉（前題佢仲係個陷阱到）

返去主城

start
在探索中歸來

隻櫻火勁左好多

新手喺村度行左勁耐，係咪要去房搵隻貓訓練？？

之後要點先算完成任務練

求救各位，行左兩粒鐘啦

障氣好撚煩

任務板接任？

你睇下右邊有寫要達成d咩

痴火-3
7mtFYJ2rATsG

蠻顎龍算唔算新玩家同舊玩家既分水嶺？
其實唔貪刀 睇熟佢動作先打已經唔難

bpzkZYC3LBx 飛雷龍

我覺得唔係

今集冇新手裝 一開始得30甲 比佢撞一下都8成

mhxx有鬼蛙 mhx有狗熊

mhw得20甲

好撚好玩 單人過任好撚有成功感

不過我想問hr幾先可以打慘爪？ thanks

8/9

一星個個採菇任點做

秒回 thx 我而家hr8 未見 再努力啲先

佢話要去訓練所，但入到訓練場唔知玩邊幾樣先算mission complete

櫻火

開地圖 粉紅色問號標誌就係 可以用R3定位 螢火蟲帶你去

痴線，登錄左成版打昆蟲任，個個都要廿隻

想我清散蛋都唔使咁掛

PRO MHW VER 港版係連碟 而唔係比DIGI CODE

隻下位痴火好撚廢

輕弩好正

有冇雌火龍場？

tg grp:

已經有好多人，純討論

痴撚線
特級小屋 邊到小

大家努力呀
日出日落仲正

有呀有呀
7mtFYJ2rATsG -2

入左

慘爪龍個地圖好撚鳩屎

full sad

求救幫打飛雷龍
6vFbTkZfYQnX

有冇網站睇到武器派生表 唔識日文

充能斧啲rare3好難合 種類又少

有冇人骨鎚龍
7mtFYJ2rATsG

想問下買左deluxe版本D特點係咪得一個角色可以領取 定無論申請幾多個角色都可以再次領取

Help plz 感謝各位巴打

你未dl 完

再開都有得拎

未見過飛雷龍可以入巴打場??

唔知 試下 係上面有code

救命 村有無回藥買

[quote][quote]求救幫打飛雷龍
6vFbTkZfYQnX
-2

求下大家咪入tg gp
次撚次隻隻game 開完tg gp 就無人係post 傾+變小圈子

有

thx 巴打

有
村中間一大堆野果到有得買

推

求救幫打飛雷龍
6vFbTkZfYQnX
-2

入緊

未dl完咩？

我食飯先

一陣打

6kBRMQea4pPd
熔山龍緊任

問幾樣

點開靜音,我見佢對MIC 有反應,驚噪到人

愈來愈點開SOS彈叫人幫手

想問下 搵蒼火線索個到 係咪一定要去哂咁多個地方儲夠線索咁?

？

好奇問下 有冇人個人仔名係用中文

long press ps button
話音設定 set mic 大細聲

唔該大家

Ok

有冇人打風漂龍

佢有個仼要打2隻大凶豺龍但打完一隻係咪要等佢spawn？

點解我會咁耐

櫻火
要去齊地圖搵
搵到2046

留名
今晚一定要上到hr6

話說我咪要買多支mic插 PS4

下顎點整都係圓碌碌
Btw巴打你整左幾耐

SOS?

有無ching 一齊刷風漂or 慘爪龍
自己一個打勁攰

打到邊可以開公會？

Me

我

而家hr4 砌咩裝打上去好
打蠻顎龍一野撞埋黎無左9成血 係咪砌呢套先穩陣？ 其他裝好低防

風漂龍動作好廢 但好痛
睇黎要砌硬d裝

招人一齊清hr4既任

房：Ku26PWTCLL8

有冇得開第2個save玩monhunt???2兄弟得一部機，唔想用同一個save

tg grp:

再過一陣會set private唔會再推，已經有好多人，純討論

⼀⼃成個鐘 點解仲係咁 求解

4pidBNtwHEKe 刷蠻顎

食屎啦你

有冇人需要幫手

+1

有冇人幫打風漂龍
7mtFYJ2rATsG

唉，用唔慣充能斧
係咁超解時R2上紅盾

入左,個SER好唔穩

不過我得hr9

熔山龍仲以為輸左

飛雷龍
3xWLTHP838t4

得

一個鐘多少少
但你覺得變樣嚴唔嚴重

入了

4pidBNtwHEKe 蠻顎-2

4pidBNtwHEKe 蠻顎-2
3人成團

主角係咪啞架
淨係嗯哦吓
一句說話都未講過

對上一次玩已經係MHP3
嗰陣玩自已技術好差
成日避唔到啲技 靠血水過
後嚟有玩Dark souls系列
到而家玩返mhw覺得啲怪易避咗
今次真係多謝Dark souls

Gta都係咁啦

有冇人刷風漂

有冇場入
唔想單機

我都click左呢度

大家改名小心d

我隻貓叫踢我死全家

D人就追撚住我嚟踢

fuYnpcnetEx 飛雷龍

有無得睇素材邊到刷/採 例如我想挖深海結晶 定係圖鑑有

想問點開任俾人入嚟打
對方Hr 4
自己hr 1
我開任，咁對方要按邊度？

無聊開左血黎睇，見到自己打啲龍一下扣十幾，啲龍互打一下就扣千四，笑左

今集係咪冇得好似之前咁，快速登錄道具？每次打完再入場，都要手動清道具袋好麻煩

宜家一把毒片走天涯
好洗好用，打咩都得

佢psn直接入你集會所，再接你個任

麻痺武器要打咩料先出

原來結算畫面禁實個圓圈就會自動將啲道具送去個箱 唔洗一下一下禁

依到係咪收得皮? 又入哂tg變死城

HR11 雌火龍？？？邊到搵

無玩幾年 好唔慣，
老左團火著唔返

開tg嘅都係毒瘤黎

好多對白冇左語音 係咪bug 黎

唔撚識打飛雷
鎚冇下扑得中頭
不過就咁打尾仲痛咁

頂唔住蠻顎d傷害，係咪要整裝了

呢d咪討論

@吉兒

野生的教誨 係咪有bug 唔好接??

我見隻貓裝好型

我一下一下禁撚左十幾場

有 箱到option再三角

當自己開左火事，一下都唔好俾佢掂！

你地打到邊條龍先頂唔順要升防裝

thanks

唔該咁多位巴打 我想問比慘爪裂傷左要點做？ 我岩岩睇唔切佢話要點處理 同埋大家有無咩心得點打慘爪 ？ thanks

淆到用咗47分鐘先打得死 差3分time out嚇能死

集會區44iu6ErWnAMc
蠻顎龍過主線

求救 有冇巴打參加連線區失敗。。。

有冇巴打知？？？係咩石

[img]

有無人同我一樣 入唔到人學救援任務

無法參加任務

流血要食星晨果
慘爪只要d 裝升好小小都叫易過

換番本命長槍先過到飛雷

有舊叫星辰肉乾醫裂傷

Sorry 巴打我新手未玩過mon Hun 星晨果=打消果實？ btw thx

新手衝主線任就得 支線喺咪遲下再打

有冇巴打連唔到線 load唔到入集會所 彈句50381-MW1既error message出黎？？

其實係點連機刷野 我跟主線打好多都入場個陣寫個任務人數係1/1 得毒妖鳥個任係1/4 打完 到第一次見土沙龍個任又變返1/1只可以單人入

頭先已經係咁

大家用左幾耐整角色?
有冇靚仔樣參考下?

重點係要入到game唔變樣

5038f-MW1

又係telegram gp
留名睇個post 收皮
開心喇

有冇巴打都係咁呀
連唔到線呀

NAT2 用WIFI
有冇人知點做？？

會唔會係死左server

新手單拖蠻x龍 打撚左3次

蠻顎打咗七個字先打完
令外想問下新手防裝之後應該合蠻顎定雷龍

有冇巴打刷風漂龍
7mtFYJ2rATsG

下位可以亂配裝 夠防就ok
整武先

有冇D成品參考下?

here

請問最底粒石係邊挖?

我得d輻射樣

魔物語好似D H動女角含撚聲咁

珊瑚

比土沙龍撞兩野就貓左

睇下?

終於上位，有咩裝推介？

探索任係咪冇得一齊做？

有冇人同我一樣裸裝打 淨係整武器

有無tg gp
今日第一日玩，由頭打起

有無人hr2一齊過主線？

想問下搔鳥雙劍升做二階第一個素材係咩黎

SOLO架

角龍唔夠抽

我覺得有8成似
而且順眼冇問題

你又覺得我依個問題大唔大呢
我諗緊重唔重練好

有冇巴打幫手過角龍

慘爪套裝好型

想問剛到上位
主線要搵雌火龍？？？的痕跡
係咪一定要上位地圖搵？

有冇新手係岩岩新玩 個lv又係hr 2 3 4咁上下 可以一齊玩?
我依定hr 3
psn: jacky_723

搞左成日終於搞到個 蠻顎龍裝 點知要返去洗唔同屬性既武器

上個post d人問野好似前世得罪佢 今世殺左佢全家咁
老屎忽特別惡

利申：無入到tg group

Q: 大家同一進度點樣可以一齊clear/故事進度不足
A: 低進度入唔到高進度個任,你要先觸發劇情 去到見到條龍 可以發出SOS訊號既位
之後quit任 再重開就可以一齊玩一齊clear

咁撚麻煩？定打後d可以直接一齊開任

我覺得自己唔夠智商玩劍盾

集會區域d任其實同下面其他個d冇分別？

今次有咩新手裝推介

4u8d8H7FTPQB 蠻顎
3人成團

飛雷龍幾好

7Cfbzk3QxhML
角龍-3

唔該哂

所以先開tg gp，等班人自己喺度傾

有無得同街外隨機既人一齊打龍架?
定係一定要加左FD先一齊玩得

點解入唔到小屋？

mo people

JerrynKaren

似唔似我果個

有無人知道點樣開公會未?

探索任係咪冇得一齊做？搵隻野搵左20分鐘都未搵到

開始左遊戲仲可唔可以轉樣

有冇飛雷龍嘅朋友？

升飛雷龍第2把粒石點拎

你開埸?

Hr幾

係船旁邊入，唔係船上入

應該係深海結晶，要係珊瑚嗰個map掘

土砂都係？

你個個都還可以既

ZfcMBjJtxna

強迫症搞到進度好慢成日過一陣就想清哂啲任先開主線

冇時間玩有排都未追上進度

土沙龍迫人用統槍

3CFTjeEWzpdX
招新手

飛雷龍-3
7m8RKNvdCrhB

飛雷龍 -3
4AWtYWpGQj8X

想問集會編號邊到睇

start -> 三角

照用鎚追頭打
今集龍車個起手好慢

不能 除非重練

屌個ser係咪down咗

入唔到人哋場

飛雷龍把武個藍礦係邊掘

i join you la

有冇巴打知風漂龍係咩區？

想問下緊急任務有冇得同朋友玩
thx

有冇巴打一齊刷風漂
4a4sF7uZZd8L

12

森之古代龍人係邊一區

Thanks

火龍出生土木

上位慘爪團
476rRj4PnJXx
探住等

痴火好似係自由任黎

有冇人一齊打風漂龍

飛雷龍團
nHjZ468bTZG

同問

4WKNumXDZeht

一齊打五星任

我答你 個依個page有講過 自己睇

一個人玩輕炮係無得打，特別係隻浮空龍周圍走又輸出細

點解咁鍾意刷風雷 隻野咁廢

有冇得整十字制都可以轉視角,有時大劍儲氣轉唔到視角

終於過到角龍
唔記得帶陷阱，好彩調合到

第3張map 8910 前後左右都有

想問下有咩方法入到個fd既救難
佢發出完我搵唔到

用限制條件黎搵

有冇人一齊過風漂龍？

風漂-2

幾時有角龍打

雌火龍？？？個關係咪要張張圖都跑

我直接搵埋條龍都見唔到
有冇人試過呢個方法係成功

駭骨武器2點解係咁講非強化目標 齊錢齊料

點先係上位

hr9

hr8

岩岩睇到樓上提過裂傷，今集除左食野醫之外，好似MHXX咁痞低又回唔回復到？

係咪揀錯武器去強化？

有冇陷阱教學，打到蠻顎先發覺一直鳩斬緊

角龍裝又幾啱打火龍同古龍

咩技？

拔刀，火事，跑者，KO，耐震
睇落幾好用

套裝技係越純越高攻，遠武就加近攻

想問下數位版同碟佔用個gb數一唔一樣

點樣捕獲大型魔物？

過左HR11就會出 「進階」任務
依個就係上位

sorry手機影 應該冇揀錯

點樣開任先可以俾人入到

打主線有教學架wor

hr9了

我打到hr4都仲單機緊

睇哂cg quit 任重開就入到

有無人加好友一齊玩？
我玩得比較慢，依加HR4
用開盾斧

PSN: Bibiaylwin

我知啊 我想知點樣整個code出嚟俾人入

要打飛雷龍啦

入到 game 大家咪變返一樣

點先開到任呀，係條村度唔比出發既屌

仲可以打多場

點解係咁斷線

有冇位

怪多血d

風漂龍 3K3PACuwymFT -2

HR11 個雌火龍xxx係咪要跑曬咁多張圖直到條BAR full曬

我覺得又ok丫

help

啊我明啦

揀錯了，你揀返把"骨製劍斧1"先 你依家應該係揀左鐵製嗰把

想問係咪就算兩個人完全一樣進度 佢地未睇最新果個任既cg 都唔可以一齊玩?

在任務隊長觀賞完活動場景前無法參加

知唔知點解決

求帶蠻顎

3ZuvftBQwQAv

就係等隊長嗰個人睇完劇情先囉

珊瑚區個景真心靚

另外想問下有無人知個隻噗吱豬係做咩嘅
抱親都俾佢撞開

黑貓好撚型

會唔會刷多幾場

How?

出" ! "嗰陣要㩒圓圈，成功既話佢會出心形圖案，之後就可以抱起佢同埋幫佢換衫

主任果條?

隻角龍好難打

珊瑚區我玩一陣就頭痛
其他地方冇事

有無人一齊打主任飛雷龍??

P.S. 唔識開場

入左，有冇人一齊玩？

Me!

有冇人刷風漂龍同慘爪龍

6vBprzReNBjJ

我都連唔到線

[img]
點解決呀

我都係

點入？

新手一開始用槍係咪會窮？

你禁任意入?

光碟版可唔可以用share play 比其他人玩

叢林始祖鳥係咩樣
捉左幾隻都唔係

風漂可以

係，岩岩9簡一個又得
Server 唔穩定?

細細隻，藍色，會係樹上面爬，應該map既右邊嗰個樹林有

幾時先down完

第5區

點解我入唔到去

風漂打咗好耐先過到

juno正煩膠

應該唔會, 如果你成日儲料

有冇人可以幫過蠻惡龍

我想問係咪一開始玩左啲村長任，之後先可以喺集會所開嗰啲任玩？1

統撚升邊支好

快啲出埋洛克人

一樣

我由琴晚已經係咁

唔識哂
搵搵下夾左係隻雄火同蠻顎中間
被秒

Hr3 可以入嗎

唔夠打就練下先啦，搵人過左有咩意思

要hr幾先打得

6MK6uXDWkhsK

主線係咪無得同人一齊玩

6

我都係hr3 一唔一齊打？

點解我過咗活動都冇？

要砌

一齊升呀，預左今晚長打

隻飛雷龍仲型過麒麟

4eyeJh3hyyNA 風漂龍

連線同人打都係樂趣之一

新手一問

統槍招龍擊炮點睇幾時完cd?
另外龍杭炮cd係咪睇左上把刀有無變紅?

邊到有巨甲蟲

而家入先

水袋邊到有

直接入CODE 會好D

1)睇手上把槍有冇紅色一格格

2)左上子彈下面個槍頭

打果隻搬花樽既雀
追左佢好耐
另外有無巴打擅長用鎚
可唔可以講下你地點連技

7m8RKNvdCrhB

飛雷龍-3

太刀真係好撚型又好玩
就算攻擊力差過其他武都唔捨得換

有冇舊機玩家玩芒亨?
會唔會疾?

風漂龍裝又幾型喎 刷番套先

點樣先可以捕獲咖？
用咩道具？

刷+1

蠻顎 4iYDPiXY6ytY

有冇巴打刷風漂

打到飛雷龍大家有咩太刀推薦

有條柒頭入黎力盡之後走場 好波又要打過

3WE2cz7Epp4x 風漂

飛雷打唔過

風漂龍
6A3niryCCCK2

我入你呢個

please

要調合

想問插左headphone 點 disable 個咪...唔想嘈到人

想問點樣"脫離集會"
有時唔想連住wifi

第一次玩mh，想請教，啲龍有無得睇剩返幾多血？

冇

有冇巴打知裝飾品點有 好似冇得合

想問風漂龍個任隻野喺邊區？揾左半個鐘

最上面

求飛雷龍主任房

感謝，咁如果打打吓無血畀人送返營地，再抬打隻龍係滿血再嚟？我打第二個任都打到得返2分鐘先搞得掂

今集約戰比較麻煩

金家四少你要睇左片先...唔係大家join唔到

我用弓
點樣可以騎住隻怪打佢?
係咪要高處跳落先得?

輕弩放地雷好正啊
但係通常彈應該改名做BB彈囉

超新手想問，下個任打毒鳥，買裝定整裝好？（虫棍）

都冇。。

請問下有冇人知整雷屬武粒綠色礦石係邊挖

地洞？麻痺陷阱？捕獲用麻醉球／飛刀？

屌你老母咁咪行多兩轉
啲人昆你把撚咩
抵你啲On9比人屌

Thanks 巴打

真係幾難搵

12區

風漂龍第一場出咗逆鱗

有冇巴打係剛玩係hr1打起?

有邊把鎚好合
hr9

麻陷麻玉

好on9, 岩岩打角龍 有個揸輕弩既日本仔入左黎 連死3次 我diu

有無蠻顎龍團

唔係
但隻龍可能會去咗食嘢/瞓覺回血

一次都未試過叫人幫手打

角龍用弓放龍矢好爽

笛唔易玩 （我認廢）

係咪都放煙花 終於出事了

死三次係計全隊?

Hr3 新手召集..
3CFTjeEWzpdX
由土砂開始一齊升

呢隻難打到仆街 又高攻又郁得快

開緊機入 我岩岩都打到呢到

我都想刷料

4WKNumXDZeht

幫過慘爪

歡迎

請問hr4個搬蛋任，粒蛋係邊個區架

有冇人知豬仔點樣有衫換

狂跑就得？

想打佢套裝

逆麟好難出

GG

有冇上位任共鬥區

尖爪點有？

電氣袋點先有

飛雷龍

炭燒

打左5，6條都唔出 係我運氣差？

係難出啲

讀心

4sZvmx3Xpuh7
風漂求組隊++

用弓好似打到聖誕隻野都未死....

甲蟲王者裝
迴避無敵

飛雷龍主任

7yApdCxJv2Nt

-4

揾多啲機會用龍之一矢
同埋儲段打弱點

-3

有無人打下位熔山 fuYnpcnetEx

捕獲佢啦

上位係咪等於爆左半隻game

Line drop

唔明

一次過成堆衝堆黎唔知點好

點解岩岩入game 集會都入唔到
要我離線打.....

-2

屌以為今集無呢個煩膠任

有冇人可以幫手打飛雷

想問有無得再改名

巴打係JJ?

用飛雷弓打得好爽

大家係 一 下載完成前 等左幾耐？

頭先一入就斷線，宜家就search 唔到了

等緊蠻顎團

錯，代表正式開game至啱

你打咩
模熟條龍就知佢幾時硬直
硬直/瞓低就放龍矢貫穿佢

-1

我都想打,但應該唔夠防 諗住打住其他升下野先

轉頭一齊 我solo要25分鐘

比隻飛雷龍打到想喊

有無人覺得mhw無咁有挑戰性
d龍好似比psp 3ds嗰d傻好L多
隻龍望一住你你即刻避開佢視線，基本上佢都係追空氣打
仲有d龍好似少咗擺尾、轉身d招，一味喺佢腳下揮刀都唔會仆

定係啱啱玩係咁，後面會難d

重弩射尾唔難打

訓先

屌你老母 啲礦好撚難搞啊

你打到邊呀 咁囂張

仲有冇人刷風漂

蠻顎d彈弓腿都踢死一半人啦

Here

我覺得冇必要整 起碼去到蠻乜龍先整

你開我入

有無人知飛雷龍雙刀 升果粒 藍色石係咩

尋日起人太急
今日起過隻再嚟
放兩日假怒煲

Ok 平時用唔用放上天果招 好似好廢

啱啱就係打完呢隻
打屎忽唔打頭，無死過。。

曲射破壞部份快
但唔高攻
睇情況

留名
Psn: HeiSiu0428

其實貓裝使唔使整，定得個樣

屌，上到上位又要重新做礦工

以前都係

點要賺錢快d 我買彈打怪合裝買到冇錢

唔知點解入唔到

初頭近攻先啦
儲夠料合彈先玩遠攻

轉近武啦

有無巴打刷飛雷龍

7m8RKNvdCrhB

-3

唔該曬幫手打飛雷既巴打

唔該曬幫手打飛雷的巴打

係唔係我問
去左大森林探索2次都冇鹿

有無巴打刷飛雷

揀錯左聲音個語言，可以去邊度揀返？thanks bro

揀角之前個到個設定

有，你開房？

有無得再改名？

岩岩打到探索任隻骨鎚龍但發玩打左4小時都打唔死仲會不停重生條尾係唔係中了bugs

啱啱post左個蠻顎龍 有冇巴打幫手

setting

7BiL6Rd2FLm

7BiL6Rd2FLrn

擺弓穿到佢啪啪聲

有無 邊把 雙刀 正 合左飛雷1 同埋想問飛雷雙刀 升lv 粒藍色石係咩

肥沃的泥係邊度搵嫁

土沙？

土砂龍fing 出嚟

開左救難 點解冇人入既

美國可以同香港連?

想問下有冇巴打開返個小隊, 而家搵野團除左貼CODE, 好似冇咩方便啲既方法??

利申:舊台服ONLINE版人

我係森林開地圖搵唔到鹿

鹿係沙漠個map

要人主動入架 姐係你開左房等人入

我都要打

有冇code?

7AZGL7W6EfHB 刷風漂

強化用住先

有冇人用雙刀成日無啦啦自動收刀？ 已經熄左自動收刀都係咁。 重有有時R2三角圓圈爆鬼人又會即刻自動熄左個鬼人。
係咪bug

嗰20隻巨蜂係邊

玩緊飛雷龍弓打蠻顎 效果幾好咁

CE34878係咩error?

雌火弓唔錯
用啲可以上強擊瓶嘅弓

邊到睇code?

自由任務個肉塊究竟係邊度搵到
行到夠鐘都唔知點整

刷風雷

7yApdCxJv2Nt

崩崩地

入求援任好正 啲人打到一半我先入 但獎勵又一樣

爆左機

屌我個隻都係
整到勁靚入到去變左智障咁

你開左房 去任務版度右上角應該睇到

蠻顎龍
4HWw2zHfZzN7

貓咗兩次 但感覺上都係以前隻雷狼龍難d

玩玩下無啦啦要更新
如果我第時刪左個人再玩過又洗唔洗再更新

其實問素材邊度有同咩龍咩弱點嘅巴打可以自己去基地個生物學家度睇 有寫晒 只要你見過條龍

其實飛雷同蠻顎 邊套裝抵刷d?

咁都可以問。轉到啊

其實我覺得唔使點刷

打完熔山 俾人捉咗去陸珊瑚台地 無得升武器？

係道具箱轉

開地圖㩒正方可以飛返去

sorry
想問下邊到買陷阱工具 ......

我係太刀流

有無飛雷龍連刷場

陷阱工具基地有得買
但陷阱就只可以合

大家咁話啦

你開join

番房number

有雷太刀

火龍一族準備收皮

請問係邊層, 我揾過但揾唔到商店買

套狂打飛雷龍 齊人開波
47hrRbPsDhaL

Join

3wNdvDMP3AXv

我入

我都開左 入我房？47hrRbPsDhaL

地下中間位 企係啲箱上面嗰個

飛雷龍把太刀再升果粒石要點先有

打條新龍就想儲全套 點搞

等待承認

玩唔到？

FULL?

奈亞子 who

輝龍石邊到有

thankssss

PSN 好似爆左SER

多人連到話PSN忙線

唔知邊到有雷光蟲,想搵黎合麻痺陷阱

過左溶山開始會見到

diu

仲以為自己網絡有問題

高攻到呢

點捕獲怪

癬家單機打住先

psn唔係話死咗咩 點解你哋仲玩到

入唔到呀

+2

個下必死 直路冇計

死哂

+3

如果網上買，買deluxe 定普通？

屌你老母咩

垃圾ser

堅硬岩骨點樣有？定只係我唔好彩每次搵骨堆揾唔到？

psn死？

hkbn

連唔到

屌你老母psn

搵有排搵去養啦

多人玩到爆ser?

比個機會大家休息

一二一二，用隻腳呀！
幾時輪到隻閪手呀？

單機玩住先

單機探索掘石團

熔山龍身上有得掘

卡左慘爪龍 又怏又痛唔識打

邊度有得睇屬性個d攻略？

game 都開唔到喎

屌你老母啱啱開即死ser

骨鎚龍附近易啲有

我負火耐

珊瑚圖啲礦都大把

邊個地圖多石掘

push

冚家產

佢話正常，但連唔到

食正佢噴火點都死

屌
同人組團打打下斷

次次都話正常 你信佢？

全球出貨量700萬隻
playstation 你頂得順嗎

或者有無攻略網 thank you

食屎啦sony

邊有咁快，啱啱先開game

係咪死左ser?

屌 岩岩想搵fd玩都連唔到

係咪加工店?

放工返嚟就話維修，game都入唔到，屌那星

Diu 死左 入唔到game

多人玩到推爆左Sony

仲以為我個網絡出事

收皮弓弓

死SER, 明天再玩

俾一眾索索玩到壞掉了

屌 同朋友先咁

有冇人知角龍點打 比佢撞一下差唔多秒左咁濟 同埋佢係咩屬性

卡左連線至psn

頂 我唔係玩mhw
down緊其他game都斷咗

係咪斷左

索尼 罪大....

用弓放龍矢

屌，衝返屋企但死server

Sony用心良苦 等大家有得訓翻晚

但同fd party到

紅狗好勁

啲字好細隻
個人唔向前都好難睇得清

仆街仔

我難得入到個二手飯場

同巴打 打打下飛雷龍斷線

屌佢老味SONY正食屎狗

無斷

唔怪之得少左個

3CFTjeEWzpdX
風雷-3

第一次打就過咗
唔太難避
但真係幾痛下

比個制人skip哂d劇情得唔得

一開頭係咪刷飛雷整電裝。 定只蠻顎好

利申用劍斧

屌你老母 星期五打機都死psn

好彩條龍就死

屌 星期五晚先黎維修？冇撚野呀？

係囉有冇得教大啲

屌您老母啊SONY! 約齊晒腳開波屠龍,
同我講目前維修中

肯定係返工無得打眼紅搞破壞

有咩用咩
唔使特登刷

屌啦星星期五12點維修？
無撚野呀？

武器都係？

乜撚野垃圾server

屌咩 psn死左？

啱啱好打完飛雷就死ser，沖涼訓算了

屌。登入唔到PlayStation Network

屌

唔該曬巴打
唔好意思唔小心死左次

斷左？

係咪奈亞子同另一個巴打？
我係char

死ser

同我

飛雷好快整完
蠻顎粒逆鳞應該好睇運

入唔到

今集D裝好似冇咩關聯性
每件加既能力都唔同
感覺儲齊一套除左為個樣一致之外就冇咩用
直接混裝好似仲實際

而且成件事簡化左好多
以前都仲要計加幾多屬性點黎混
今集直接比埋你睇咩屬性加幾多格
連混裝器都唔使用

我係奈亞子
聽日要返工要訓
下次再一齊打過

有啲一套係有專屬技能 好似蠻顎龍裝咁

死PSN

今晚都唔會有得打

垃圾PSN

好

有無人知風飄龍係邊區，搵唔到

6星rank 之後 越黎越複雜

屌 新機一開連唔到psn

好彩我一直開玩單機

右上

屌 我要屠龍

見你貓車就斷，以為你心灰意冷唔想玩

Psn 搞乜撚呀又

飛雷已經唔夠打

source?

屌 pan 壞左

爆ser?

下次再玩

連唔到PSN俾我單機都好啊屌

本身玩緊果d有冇事？
定新登入先入唔到

屌！星期五放工想down game 玩吓都唔得！
屌你老母！

啱啱玩完就斷曬。
熄機訓算嚕

單機玩到呀

本身想砌套風飄 見佢幾靚
屌 打多關見到慘爪有拔刀術又易打過風飄就直接收左皮

唔記得執尾

我岩岩熄機上黎睇下野
就見到話連唔到

7M正係碟未計數位版?

係咪死ser

仲同fd打緊

psn冧 連其他game影響 bf

psn死左

Thx幫手打蠻顎龍兩位巴打

有無人可以幫刷風雷

可以，但未入到

訓得

玩法其實仲多左
解完上位仲有亞種同特異個體，公會任，每月活動任務(送裝)

連唔到線,死左SERVER?

死ser?

點解我間房無事 5個人

禮拜六先出事

唔知wow左未
瘴氣可在用種火石驅散一小範圍

多人玩到個ser頂唔住

比code

其實mhw 怪數量 比 mhxx 少？
見mhw 怪好似好少咁

地圖隻怪隔離個數字同正負號係點解

玩到冇彈 都係合個飛雷弓
都係靠你地我先合左成set蠻顎

岩岩出，少好多啦

3CFTjeEWzpdX

正數係你上面 負就係你腳底

同問，地圖左下角隻怪條Bar又係點解

入GAME前要我連PSN
之後卡住

你同佢既高低差距

同你嘅高低差

上下層

易打過風漂咩

我估DLC更新 都有排出

話唔定1-2個月更新一個怪

嬲，入唔到。算訓

請問知唔知飛雷龍裝要溫暖的毛皮要打咩先有？

啱啱打完浮空
聽日刷返套蠻顎先

PSN都死左

有冇人幫打蠻顎龍

鹿仔

屌打打下無啦啦話我網絡有問題 跟住連唔到線
熄機再開過佢話我PlayStation network維修緊
咩事 求解答

連唔到機 但party傾緊又無事

個ser頂唔撚順啊

但同我玩個個fd好似又無事

慘爪成身都唔耐斬咁 又唔會好似打風飄要爬上爬落 飛黎飛去 下下講緊爬百鳩幾米 煩到

PSP回巢 繼續太刀

係咪hr4嗰個 我都唔夠打

請教一下，點樣發出sos？

想單機玩 試下人數較1就入到

同人兩個一齊打都唔夠做

見好多人問 飛雷再升多次粒石係邊到
去珊瑚最上面個區做礦工

單機好悶

預購裝好樣衰，裝備可唔可以轉外觀？

Psn目前維持中

on9 psn死ser

OPTION，任務果欄，救難信號

連小怪60隻 差唔多啦，每季都有免費更新
今集全部新skin，一半都係新模，連個開發軟件都改過

hr4蠻顎龍
3wWsxnpeiPvb

慘爪似難打嘅飛雷龍

笛玩家心裏苦
整返把劍斧先叫打到隻飛雷龍去刷裝

唔撚玩，一陣屠完當冇左進度
聽日先打

幾時先玩得呀

呢句真

玩到單機

同一條村重玩到

打到飛雷龍
有冇人開咪打

唔係game都入唔撚到咩
卡左係登入playstore

入到了
雷飛 -4

每幾個回覆就有人問一次啲素材問題
到底google係咪真係咁難用
打個素材名揀埋日子
一大堆人問同一個問題仲有埋答案都要上黎問

而家啲人真係好垃圾
有晒資料係網上都懶得搵
現實世界做人都唔方有啲乜野成就

想當年打機都係靠自己摸索幾個鐘先解到其中一個問題
就算打MH都係自己查wiki
下下速食文化玩左過到就算
唔去自己探究 去享受個遊戲細節 肯定唔方玩得長

好彩11點走去睇電影
一陣屠完解完任先黎話進度唔過，真係飯都唔撚想食

滅盡真係好廢
下位裝都夠打

點樣先有更多關
利申hr6

單機冇psn會唔會冇口田

打極都無飛電龍毛皮...........電氣袋 頭又成日出...

算啦真係屌唔哂,
大部分D問題真係好基本,
基本到其實google 第一頁已經有想要既答案,
D人都係要丟低個留言等人答,
大家拍硬檔唔好屌佢地,
當睇唔到算啦

屌你sony server

熔山龍都算係咁多集大怪中最悶果隻

岩岩過骨鎚龍 唔想再打過 好撚難打

多人到爆ser ？

係sony太廢

點解我用太刀劈果時轉唔到方向???

有冇人有興趣刷雌火

片手劍收左佢皮

咪同beta咁

玩大劍必整慘爪

弓好易打
由頭穿到尾
佢硬直又大

雙手劍
成日唔夠氣look走 硬食

想刷

整完蠻鍔下套整咩好

大家用咩武器呀 講下你點解揀佢？

慘爪

片手，因為冇乜人玩

係呀

唔開鬼人化
純以dps打法夠做

SONY個垃圾伺服器
又買唔到PSN
又沒人解答...SONY究竟係未想人玩嫁...

雙刀 因為砍得爽

啱啱返到屋企仲諗住屠下龍

岩岩打死呢隻
執野執好耐
成日執執下比d小怪cut住左又要禁過
最後執執個尾果陣
執到一半隻野番生

雙刀

因為要單機 輸出高 同冇乜腦

如果唔係單機就用弓

輸出（係後面行行企企）

慘爪有咩屬性？

攻擊好單調，岩岩拎完片手過左空浮同風漂，
難撚到

爆破屬既弓係射咩箭都可以爆破 定淨係用爆破箭果陣先有效

今集雙刀輸出幾好

SONY server真係好撚廢

新手一玩就直接玩充能斧 貪佢夠複雜 make到好多play

btw
新手
有冇人教我用太刀
唔識點出跳起果招斬

救難係唔係咩任都開得?
同埋HR係唔係冇再分村長/多人?

r2 三角

有冇覺得今集個強化好難係個箱搵番想升個件武出黎

單人既話 應該長槍 統槍最勁？
攻防一體 格擋又屈

蠻顎龍 果間斷左

4kz4ypwbBadM
上位蠻顎龍
快D一齊黎打

唉無啦啦死ser，諗住同朋友打蠻顎龍
結果要單刷

還我MHW

PSN開番未

Ps4 server維修緊？

開左間房

SONY 好波
收你哋268一年 咁易就死ser

弓 龍之一矢

大劍：斷尾
太刀：萬用型
雙刀：dps
鎚：暈怪
長槍：攻守合一
銃槍：無視肉質
笛：buff 隊友用
棍：空戰/騎怪
劍斧：屬解好爽
重弩：高輸出 機關槍
弓：打遊擊

蠻顎龍 3ywhH6RZNsWJ

飛雷龍裝下一套用咩好 過唔到慘爪

飛雷條垃圾

屌你星期五晚先黎維修on撚99

我飛雷龍升2下用到新礦石裝先打角龍

大劍 簡單暴力
個鐵山靠玩熟左幾好用

打完角龍 好撚攰

是入到的 差兩個

得返

打完下位角龍雄火仲著緊新手裝

得咩

本來是玩緊笛的 因為未打到毒妖裝出黎唔用住

打到hr幾 連機先可以唔使搵完條龍quit任再開

tg grp:

睇左劇情先得

整武器咁撚煩要升上去

技術唔好 唔識打慘爪 飛黎飛去

想問下尖爪點拎？

慘爪 個印點解

係咪打完hr5滅盡龍就完？

點解我仲係入唔到

啱開波打咗幾個任 應該優先整咩裝

第一日玩mh?

無人手弓 ？

採仙人掌 見到雌火

雷刀打飛龍真係好爽

精萃黎 集集都千幾件裝等你搵到個打法同技能